[I/A] 第七史詩 Epic 7 (93)非洲人ASSEMBLE! 同歐洲人死過!

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

新手入門

新手抽卡推薦

補師優先
水奶(Angelica/ 安潔莉卡) >火奶(Achates/ 雅卡泰絲) / 木奶(Destina/ 戴絲蒂娜)

輸出其次
木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔 /火團長)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi/ 蘿菲)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，

神器待補
四星：塵埃惡魔 (Dust Devil)，羅沙哈勒戈納 (Rosa Hargana)，無限提籃 (Infinity Basket)，靈藥的試管 (Wondrous Potion Vial) 等等
五星：大部分都要得過

新手買帳角色推薦

聖女(Diene/ 迪埃妮)：限定角，超強輔助角，絕大部分content都用得到
龍女(Luna/ 露娜)：限定角，超強輸出，龍11主力。但作為輸出角可以用其他角色代替，例如免費三星轉職暗槍
明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)：強力奶，夾攻﹑拉條﹑群補﹑消debuff + 清對面buff﹑加攻集於一身，冇聖女可以要明星，又係夠過絕大部分content。另外最好有埋木飛劍，減變身CD一開場就可以開大變身瘋狂補/輸出
木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)：單體打boss計percentage削血，群體破防兼大力，又係乜content都啱用

術語及機制

日常
狗糧/肥料(Fodder)：升角色星用嘅怪物/狼，詳情參考Google Doc《新手入門》文章

121：限定角色保底活動，第121抽必中

光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。銀河書籤亦可由迷宮逆襲中取得。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲

深淵：打到就打，每日打唔到都可以淨化3次嚟拎雌蕊聖葉，深淵嘅吸血裝同迷宮裝係新手啱用嘅好裝備

迷宮：唔使全部行晒，優先行去拎晒d迷宮裝備先，之後就落下一層。每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券

Raid：迷宮逆襲，靚裝同催化劑來源之一

討伐：四屬boss—火龍﹑石像﹑女妖﹑暗蟲。多數聚焦打火龍，因為會跌裝備同埋材料用嚟做速度﹑暴擊同命中set，輸出同輔助角色要用到速度裝

戰鬥
拉條：增加己方速攻值(Combat Readiness)，戰鬥畫面左面行動條睇到邊個係一下個行動。速度快就行快d，多d turns。拉條可以令自己隊友可以更快行動。

命中：

裝備
T1-T6：
Roll：

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

早抖，聽日又要返工DLLM

亞服 Lv.15 公會 野生動物園
繼續收人 新手老手不限 活躍緊要

Whatsapp群在此：

都係香港人 長吹水傾E7

الأفارقة ترك اسم

LM

重有好多

lm

又可以捱多一個po

開定盤睇幾號先爆POST
我先9號

新手LM

養生mode
懶得升野

留力等dizzy

我要放棄原則升仔
我要升隻光公仔佬

Bye.

更新未

我驚我時空錯亂，今個星期Dizzy?

新手留名

Assemble先

早，保底先抽到梅喧

新手留明 出dizzy未？中木刺未？

又到星期一

等你中木刺先，我跟尾

多謝會長

應該係

唔好意思 改後

opps, 營運真係好cute

我尋日睇人5000分用血卡 一野秒對面兩隻輸出

大家早晨距離Dizzy出重有3日

有咁勁咩
想升

暗拉茲先手拉佢上黎

依隻？我無
繼續雪住先

有時覺得去到果個位，無論用水刺 木刺 血卡 暗女主呢d都係一樣
反正都係一下秒

星期四未

我fd list都有隻+15血卡
但唔勁咁

早

再repost多次巴打上加post既片，想跟呢個玩法，但跟唔到佢數值，低攻啲高爆傷少5速，考慮中

其實呢木刺 血卡呢啲要比裝佢地用?
我自己比左爆傷木刺用
血卡用吸血裝完全冇力

木25唔係速同爆率影響傷害嫁咩

yes
有裝 先手 乜鳩都秒對面打手

棄哂 汁得

想抽埋dizzy先

咁玩野...

啲書簽就黎翻家鄉啦

等左成個4月等佢一炮過出咩活動又剩，以為好多野
去到5月頭，其實又同平時出開個啲差唔多，而家靜到
根本就係藉口

個活動真係肝撚到撚狗咁撚樣

你抽唔中張神器，新手又打唔到地獄級真係肝到傻

我都係刷翻龍算

PVP入隻暗鈴偷buff解buff又幾好玩
雖然我成日輸

蟲同女妖呢

已經肝到唔想肝,d體又回得慢,活動一場地獄又30體
日日咁爆石打都唔係辦法

開始玩到灰

女妖手動 蟲好似對pvp冇乜用

免疫裝喎，有用呀？

今日差啲連驚都冇入 但係要打公會戰

所謂既合作活動冇人識，限角同之前兩隻比差得遠，大技又冇波睇,活動劇情都冇咩特別，衰過情人節溝女個陣

錦標賽仲要比平時活動仲肝

呢次真心吹大左，點搞到廿年呀

卡琳 克羅澤 水龍 木奶 搞唔掂龍10

d裝強化到頂會唔會有機
木奶換王子是咪出路
好迷

主要都係練度唔夠,要推高d 血同速，如果唔係回唔切血又頂唔到條龍攻擊

5星水王子我覺得已經好多愛呀

速係成隊 定係奶同t 如果指成隊
我都無咩方法搞裝 整70個d龍裝??

初初諗住木奶轉王子

無水奶 聖女 偶像 乜9都無 唔個點砌

龍10都係隨機噴，練度夠實打到，睇運囉
未必auto到

我個隊形d裝上到黎打到11
但係10好迷 睇唔明

奶一定要過萬血，速度唔好太低,之後就靠運啦,搏唔好噴中d 打手，只要過到龍10, 龍11就只會噴坦位，到時就容易d 執裝auto 過嫁啦

發覺無新手玩
第一件賽季裝買咩好

飾品

我轉左手動刷女妖快到仆街

試多幾次求佢唔好打到你D打手啦唯有
不過呢個練度你好彩打到上去你都刷唔到, 又唔穩
我寧願打下龍9整D 70LV既+15裝再打上去

免費抽中左偶像

媽呀 出運啦！

奴隸獸收工返屋企刷住龍鳩hea

用debuff過龍10 有冇蘇琳

刷完錦標賽，又繼續帶狗，真係無咩動力

合作活動無咩新意，真心失望

一場地獄10x 好快刷完

出親既活動都係刷刷刷
同5,6年前既summoner war無分別

刷完，等dizzy中

無聊傾吓，呢隻點解無咩人pvp用，無法強化其實都唔錯

搶一速玩秒殺buff都未放就死晒

屌 埃及佬s陣 點跟

專打坦隊，每次見到光亞敏開唔到無敵就好爽

無裝又係廢角

龍女破防無攻buff隊條龍4萬8 見到都高潮

無知一問，點解有啲巴打頭像有個紅框

pvp點換

長知識

有無人有3次打完5 raid boss條路線圖 搵唔到

依張？

點樣做得到

篩選召喚係咩黎

係呀唔該巴打

都得 thx

有30次抽 每次跌10樣嘢出來 (最多只會有1個5星、同埋冇新5星)
30抽入面只能揀1個結果 而且舉手不回
建議你見到想要嗰啲嘢就po上來問下意見
大獎介紹:4星水奶 5星木刺 5星水刺 5星孤挺花 5星雙子神器 5星木弓
雙子即係呢張

艾蒂卡權仗？

對新手冇用 對老手都冇咩角色可以用
但係如果你有信心抽到星期四更新嗰隻限定角色
可能有用
但係如果你仲有好多次揀我建議再揀

咁快有新限料？

木飛劍 係咪可以停

木飛對新手無用

仲有咩先 其他9件
同埋剩低幾多抽 po圖啦

係咪要po自己有咩？

冇呀 但係新手多石 抽到唔出奇
同埋好似係第一隻新5星法師(唔計光暗2個癲佬) 我估應該唔差

你個帳號仲有啲咩角色、神器 po一po畀大家可以評價得準確啲

咁又係，同埋水屬咁耐都無隻勁少少既法

俾我既話會博水奶

俾我嘅話會博木刺

俾我嘅話會博 水奶 > 水刺/木刺
如果你係肝到爆嗰種人 木刺/水刺 帶肥速度好高 PVP亦有用 (配木扇好夾)
如果你冇咁癲 水奶可以令你PVE嘅旅途順暢好多

準備棄game

想問之前係咪有巴打想買帳

有個低進度AC 40LV到

明星 水刺kise 木刺 水奶 木龍女 火泰妮

66塊葉 30人參 4000天空石 100 bookmarks

平放

有意 discord Jlordj#3810

手賤，做乜鳩野無野UP緊走去抽野，又冇左100BM

係咪星期三先會介紹隻dizzy

似係啦，雖然官方FB依家已經有相

儲緊氣等星期3

無驚喜，但期待

抽爆

1贏2和
木龍女打公會戰又幾好用
有暈有驅散

想棄

我會戰唔小心輸左場

未check會戰, 對手好勁?

連你都棄

尋日課定2pack 準備121, 點知手賤課咗mystic pack 再倒哂落海

唔算好勁
我首速光法 但我hi到個mon用左普攻
之後人地就轟撚死左我 之後諗住另一場蠃都係和一場冇事既 就係依個時候彈撚左game

2:06
75秒自動女妖11
佢較時間較得好準

又話唔再課神秘pack 做乜咁衝動

利申 課咗

心諗買石順便當儲下神秘抽, 點知忍唔到手射哂

strong hold緊7百幾書籤

早晨

早晨,重有2日

追左邊隻

ht係咩驚

[url]鷹眼同bw都唔訂?[/url]

fuck

大佬 Sulin配咩
水龍 王子 克羅澤?

早晨 星期四先認真玩翻

.gun

.gun呀

想問下1,2星神器你地點用/正確用法

賣
升其他3，4，5星神器
1，2星自己食返解成就

我拎黎食
因為神器強化石多多都唔夠用

又黎數學可以脫貧 記得賣3星神器 再用粉買強化石

粉你地都唔會儲黎買4,5神器或知識罐？
雖然我知知識罐搵笨，要成240，寧願等佢商店換架用180換好過

暫時儲左差唔多300粉
我都係留黎等岩用既5星神器先拎去換
強化石我自己多數都係等商人出或者用公會商店買

想問下開唔開得過

重刷,無角色,有神器都無用

2/30姐
繼續抽

無曬人喇 星期四未

終於趕到星期四前上番600書簽！！！

就算星期四都無人

星期四上午海豹曬完之後下午就冇人

佢啲event再係咁落去真係唔掂
第一個合作event又冇咩新意

又冇新野 又冇難度

今期我都選擇休息下先
個個星期都爆肝玩唔耐，希望DIZZY個輪會有D衝擊

得個肝字

所以已放棄event, 番去刷龍算.
希望佢今次個合作係試水溫, 下次會好啲.

一齊晒D料已經番左去刷女妖

一年都未夠
就已經就快收皮

我就咁算

part 1啲料都冇換哂, 直接skip低級料

你仲有249個幣都唔打埋佢？
Btw, 佢唔知邊關都有送啲催化劑，但屌，我直接刷冒唔好

我依家每日任務刷5場, 開part 3先一次過打

開Part 3唔係刷把梳咩？

sor 我意思係開part 3前先一次過清哂啲幣

呀唔係，仲有上級錦標，你都係留返吧啦

我覺得未必用番呢隻幣, 營運冇咁好死

3幣混合，打一場要各樣財物既100個

嘩屌你

營運淨係識出啲要你肝到爆既活動黎增加你上線時間
然後就打飛機覺得隻Game仲係好多人玩

依加靜到

肯玩肯刷個啲星期四五六日都刷晒啦
星期一至三養生mode，跟住無限loop

其實唔玩pvp
隻驚啲pve真係冇嘢好玩

講開就嬲，上期唔記得換多幾張雙子，攪到依家戇尻尻

放心，夢到依隻勁野黎

又燈

佢夠膽再出多隻廢嘢 我諗都係時侯

認真，今早天光果時夢到，勁到好多人討論佢

討論有幾廢

其實有無諗過隻結他女先係限定，Dizzy同Sol一樣係送
定係有官方資料我miss左

邊個中公仔佬
好岀黎自首

正常唔會係結他女係限嘛
咁樣我第一個棄

今日真係超開心，想要既出黎曬，好感動

第54抽，我好想好想要既你，終於出黎喇

第55抽，話知你中乜尻都係所謂喇

你就真係值得恭喜既

亞服有冇位可以收新人？

咁我呢

咁歐，不了

申請lihkg 留id

要一日後先可以申請

Sor係有

好正

希望係水打手啦
應該係法師？

啲人入左個支線睇話佢係綠魔導士

成個人藍色點會係綠啊

唔好話我知黃加藍變綠

梅喧件衫夠又紅又白啦

唔好喇掛, 成已經成堆木屬打手

睇黎都要升三星水刺打龍

有龍女就唔駛

唔好啊 屌你老母 dizzy係木屬真係會癲

成半年都無隻打到龍既水屬打手

無啊

卡琳 小水刺?

大家都係限，無抽龍女？

巴打講咩

佢話自己半年都無隻打到龍既水屬

佢應該俾好多人block咗

我都BLOCK左, 無完全封鎖咁解

下，有人仲未block佢居然

原來得我一個咁有心即刻完全封鎖埋先

卡琳打龍係咪要手動？

唔使呀, 佢AI轉左S2先S3

基本上佢上親黎都係曬卡，次次都話中啲乜乜乜，正常都會扑

冇咩動力

認真？

認真今日去左中銀cut卡

咁我估到咩事鳥

我估到邊個果個一早完全block左

無記錯好似係抽中暗拳問勁唔勁
定係連續中兩隻光暗五星問評價果個?
一早block左+1

打手位置唔想升3星角

相信有人會同我一樣

卡琳假4星真5星水平嚟架

睇埋星期三啲更新資料先，如果唔勁就all in 啲資源比暗可麗打pvp

睇返活動換嘅料dizzy應該水屬金牛座?
斷估唔會特登fake我地瓜

新角希望係aoe 角啦，隻隻打手都係單體

係咪可以留到新角

個池唔會更新

仲有一日,只求唔好再121,已經2次啦

係咪可以

唔建議開局，點都水奶/木刺起手啦，順好多嫁

佢個帳好似已經有幾隻5星角
最好木刺/水奶,雙子神器始終可以等到商店換,不過你等番十幾次機會

快啲開局好過啦

有幾隻五星咁當我冇講過

仲有幾多個鐘先可以抽dizzy

星期四又可以睇拉斯跑步

刷巴又中

我抽左好多嫁喇

起中先

刷巴開始旺了

幾時到我

一日幾隻光暗原5 點跟=,=

幾時到我中光大波

不過個團多啲人中，勁啲咪多啲神秘抽，整體提升

課啦

唔課啦，上次光法課哂大細先中，好晒錢

光法值喎我覺得

新手亞服求公會
id:UWalt

咁又真係勁既，一隻帶到上4000分

幾多速？

今次真係唔到我唔認
今日好歐好歐，想要既野都中曬

今日個團大勝利

藍B解放非洲人

190，但仲有隻220速電鑽頭幫下手

巴打 恭喜!
你值得擁有

多謝多謝

好波

刷巴D 光暗抽真係一般般，難得中真係鄧你開心既

藍b 祝福世人

邊到有得刷升角色等級素材

會長我到依家都未中過 點計

冇得刷 只有合

證明好快到你，刷巴同你差唔多我印象中，所以就快架啦我估

快架啦

真，運一到，咩都有可能發生
筱巴都好快有依日

活動神器兩張夠唔夠

更新未呀!!!!

夠啦

雖然唔知刷巴中咩，都恭喜

呢3日 打完團戰/排好團戰 同 清埋每日任就quit app，連刷野都廢事

我已經連左好多日

多謝巴打

巴哈睇到：
推返上黎，繼續肝

遲了

仲有一日，唔好睇小自己

第四章有新劇情 依家肝定先到時咪又係要打

上級都唔知夠唔夠

痴線佬
Btw, 一定唔夠

上級會唔會第一場就用4000

屌你更新未

屌,儲左3個迷宮次數唔記得打
又哂左一日回一個既機會

我上星期都唔記得買公會果個入場卷

有更新資料未？

下星期出第八史詩

呢幾日我都係
一黎忙左 冇得扮工
二黎真係有d悶

其實隻game 仲有冇人玩

更新未 快啦

每日解日任

要解廿年

亞服有無公會收人

悶到傻
呢排J hottoys J上癮game 都廢事開

點解你地可以叫悶

D野刷極都刷唔曬，活動挑戰主線裝備
乜都要刷，刷極都見唔到終點
野又刷唔曬葉又用唔曬，點解你地可以咁快無野刷

咪就係刷到悶

係刷到見到個介面都有少少反胃

上次都係18:00就有更新資訊，今次應該都係la掛

刷嘢成日爆位，打迷宮又要手控，好煩，係得團戰有心機打

養生正啊
朝早幾場30體
收工解埋日任清體就可以做自己野

Ras's leg day

想問下活動神器你地每次都會至少升一張MAX?
岩岩開始玩，未理解到張野有幾勁值得升

買個助手算啦
用左5個月依然冇事

又要清定背包
我想每邊清80個位先 但係個模擬器慢到死

棄game潮已到

used

呢排同fd夜晚玩緊auto chess 幾正

窮起上來真係幾分黑e7條單手女要抽到保底; 諗住今個月岩岩夠錢洗時，整張電費單，成千銀

買助手有用？本身d體已經好唔夠

爆體刷野咪有用 唔洗人手禁
唔爆體無分別 百幾體一陣玩完

我都係咁諗同埋想問助手係咪要用電腦玩先得？

我個隻係 都係訓覺爆體刷下龍同活動

倒數3個鐘

605已經準備好
一定要水打手
新手等住打龍

水就9成嫁喇 唔知係唔係打手 可能係aoe打手

aoe咪唔岩打龍

都話係木屬法師

n 個角打龍啦，要咁多做咩

申左 id:UWalt

出patch notes 未？

出patch note未

希望佢唔好淨係出隻dizzy 可以出新野打
討伐12又好 迷宮又好 刷88裝又好

想問下個助手係邊到買 咩名？

上淘寶搵 有幾款

唔係話跟番佢交換所個啲應該係水咩

新手無你地咁多選擇嘛
希望好似送個隻唔使好勁既裝都勁

鳩估變身角

我都覺得係

下期活動都係跟番活動角 佢寫要木屬法啵

收左，睇通告enjoy
但要升好兩隊先會放你出去團戰

唔係好明你講緊咩

水卡琳水大波龍女小水刺你都冇？

佢話下星期個支線任務 3星條件係木屬 同 法師
以前兩周都係跟返新角來講
DIZZY有可能係木屬法師

有小水刺升緊 如果dizzy岩打龍既就一定轉升佢啦

點睇都係水啦

肯定係水

水屬太多限角

話唔定水木hybrid

太多唔係一個唔係水既理由

過多幾個鐘就有答案

又木?

話唔定係光暗

可以skip

唔係水我打死佢儲咗幾星期就係佢抽隻水角打龍

似係水角
活動物品換水元素石

變身前係a屬，變身後b屬

轉埋職

啱啱申請了

有更新未呀

Id 呢

麻煩哂

你個名令我諗起: 松楓島太美了,連出家人也心動

有更新未

就有資訊la，好興奮

營運:聽日一切如常大家繼續刷野

出左啦

Dizzy乃NPC角色無法抽卡召喚，多謝支持
再出四星限定

更新未
希望唔會剩係加隻新角新支線咁虧

邊個話木 企出黎

出左更新
係水屬 game 入面按更新睇

人黎!拎條鞭出黎

好似好勁下

勁到

勁到瀨屎

新囡囡配埋光法 PVP仲洗玩?

退條50% cls

我盡量都會MAX一張

四隻著哂免疫套

AOE AOE AOE

佢咁攪法出光法,光公仔佬再加埋依家係咪想加速遊戲死亡

........痴線 如果搶到1速 配 2火神器...
開火3技> 2技 對面已經唔使郁...
如果配合埋和尚呢D 減拉條角..分分鐘自己郁兩ROUND對面都未郁得..
問題係呢隻野基速會係幾多

cls，勁撚控，陣型仲要加攻%果然樣衰既係廢d 話緊你(單手女)

咩料
啲角色好似暴走咁

冇嘢講

勁撚到

三技話命中與否 係未即係必中?

dizzy為限定角爭番一口氣！

又話要玩廿年，半年已經咁樣

117速

on9到

點玩 117

痴線

3AOE ON99

冇眼睇

準備定聽日121

一人一隻唔駛爭

想726

點止121,要121*6啦

dizzy先係真限定

衝呀

做底哂前面3隻限定

3AOE DEBUFF 暈 速 命 攻 退條50%敵人 神器拉條

加埋光法光公仔佬以後pvp 仲點打

咁博師兄

在坐各位都係垃圾

我已經見到pvp又會改朝換代

e7係一隻壞左嘅驚

光法光公仔 唔係人人都有 雖然5000分以上d 人好似咩都有

係必定唔中 但係仍然送DEBUFF
如果唔會中 即係爆傷對於佢嘅大技冇收益 有啲難搞

早知單手女唔抽，抽多121次dizzy 啦諗起就覺得嬲

睇下個陣加咩

攻%

我諗起以前小火斧同光正太 係pvp一人一隻既時代

課啦仲望

係要有debuff先扣50%家點？

準備好726未？

唔理了 聽日一定抽爆佢

勁到傻左係CLS

定點*

你都係6下姐

聽日係lag爆先

3s準備

藍b表示6抽足矣

我想講張神器都好勁

想問公會戰唔夠打係咪都照打？

比暗女主用

光法拎就癡線 1技連神器拉到70

最好搵到打和先打

以前邊個話隻驚冇法師呢個職

亞應該好lag，多人刷

覺醒左就得

法師大時代

不過有機會對面有DEBUFF先退到條

張神器比暗女主用 哇屌 諗下都扯
4隻爆擊拉80%張神器拉埋淨翻果20

法師史詩

就係咁虧...
屌佢，條介紹技能片開場Dizzy係日文語音黎
日文語音要等到幾時

如果機會係0呢

我啱啱已經賣左層樓準備抽爆佢啦

In & out 起碼當打卡

角色有無底，神器無

都打左先 3場輸你本人都有10點舊PVP幣左右 聊勝於無

幫手做探路

屌，我升撚左梅喧張限定神器
佢第三周無財物UP

舊一批T0 會慢慢降去T1，底層角就算buff都只會升到中游，正路都係咁啦，唔係你點會課

怕累輸大家公會戰

聽日考試 阻住曬我抽卡

童年回憶

原來我得110抽
目標中2隻以上
希望唔好非到1隻都冇

唔怕 未必登入到

有輸有贏 冇所謂既

魔法卡

大家準備保底啦

Beta係咪飛飛公會？

121 121 121

係

你又啱 上次我通頂等佢 竟然同我延遲

聽日又有睇男主跑步了

而家仲係RANK27 呢到會唔會有騎士團肯收我?

拉斯：原來跑都可以咁開心

Dizzy同神器都勁

講咩服 可能有人收

國服又大爆死

笑死

亞服一樣 大陸勁多工作室開工

有無人計過726要幾錢

亞服 都係想可以傾到計

聽日有排抽

第三招miss左唔扣血 如果跟番原作應該miss既機率幾大

dizzy係pvp角？
睇啲技好似小水刺岩打龍過佢？

新手諗緊小水刺上唔上六

大概3單先有121

Dizzy PVP角

Kgaming計過
788 ： 3000石 加 12抽 = 42 抽 剩150 石
10個 788 = 430 抽 剩 550石

點追

岩岩數一數有500bookmark + 16000石
射晒俾佢了要

宜家出既角好少返去pve向

因為都冇咩新關係舊人打唔到

Sol咪係 pve神角 仲要免費

公告無寫維修時間，有無人知維到幾點

裝活動神器囉，唔係唔抽呀嘛？

10 238 月召： 900 + 2抽 = 110 抽 剩450石
3 神秘788 ： 3000 = 90抽 剩450石
3 神秘398 ： 1500 = 40 抽 剩 700石
3 神秘238 ： 900 = 20 抽 剩 800 石
1 強化238 ： 900

總共：730 抽盛惠 HKD14800

點都會抽
係小水刺上唔上六星姐

跟唔到

你計番6抽既hkd就ok

藍b要726抽,邊個信

我信
你琴日抽到d咩 你自己講

新限3技必miss 但係仍然上到效果 我睇落有啲似鷹盾3技
我哋睇下miss有咩作用:
Miss Hit
Miss Hit will reduce your damage by 25%
Miss Hit have a chance to occur when :
Attacking monster with Elemental Disadvantage
Attacking monster with Hit Chance debuff on you
Attacking monster when enemy have Evasion buff
Miss Hit will make any skill effect won't proc at all (even if you have 100% proc rate) with an exception below :
Skill effect that didn't hit your enemy. (Kluri - Fortitude)
Effect from Artifact Sira-Ren
鷹盾3技 係無視miss 仍然上到破甲嘲諷
新限3技 都係無視miss 仍然上到一堆嘢
噉即係話
1)新限甚至可以控木屬 全屬性制霸 但仍然食命中
2)想用新限1速推條要注意 佢2技推條仍然有機會miss木屬
3)由於3技無法命中 3技爆擊爆傷零收益

如果我6抽中就中第一隻
我就3s佢

歐洲人受死

1 抽中 要30級埋神器

我諗聽日可以拎黎用

點跟你

立flag

明天就要同歐洲人決一死戰

聽日睇下可以扑邊個

如果121 都唔中 就ifc見啦

Dizzy 基速有117

非洲人ASSEMBLE

人蔘同5星肥都準備好
但係發覺無裝比佢
除非成套單手女裝拆出黎比佢

不過都應該9成9拆

I can do this all day😡
🖐🔨💨✊

dizzy 勁到要SSS了

Wakanda Yibambe

6抽中咗都唔講岀黎啦

Yibambe ！

I'm African (啪手指

所以I-NO係要抽?

無得用

一齊埋黎嗌啦望

非洲人

得故事出現?

Wakanda Forever

歐洲人第二條隊

結果有新AOE角都係唔可以開技打蟲11

wakanda forever🙅🏻‍♂️

係我地121黨面前扮非洲

咪係

睇黎可以換電鑽頭套裝比dizzy用

即係攻擊力加命中？

BTW 佢又真係唔改勁既梅嬸

梅嬸既作用只係拎黎回收書簽

已準備好人蔘升爆技

策略黎，吸晒d 書籤同鑽，等大家今次逼住要課金

抽嘢前記得清位

佢偷改左啦 之前係要 木屬 魔導, 以家轉左 水屬

除咗藍b

落咁撚多debuff，木奶係咪可以拎返出嚟用

Players: Buff Destina!
SG:

光爪送番晒啲debuff比你

用免疫好過
中咗減速都唔知幾時先郁到

我已經準備好121了

又出人參包

睇左倍率先算

多debuff又打唔到蟲

維護作業進行時間
時間：台灣時間 5月 9日(週四) 04:00 ~ 07:30

除非1技好痛 如果唔係都係pvp only

真 等食評 似半輔助

抽咗先

咁大波
唔抽係基佬

精靈女王好慘，時代的淚痕

我就係首抽木奶

3s木奶

廿幾隻六星,都未升佢上六星

點解唔留返1隻 等抽光奶可以sss?

DIZZY S3係必定miss,所以傷害唔會高，但必上三個Debuff.

笑到我
今次會121

聽日7:31
Mr.夜色抽到Dizzy

點解17個咁零丁

Dizzy 3招全體技 玩速度配席拉一蓮諗起都

我都唔知

關卡掉落

應該係3 dizzy

吹大d

大家都睇好你

btw好似改做115速

咁大家要失望了

2 dizzy
1神器

邊度睇到？

3 3星

可唔可以用老女人換新限

水奶咁樣打龍11會死可以點？
啲裝都滿+15 用埋幫坦都死
其他三隻係水桶 小水刺 同 4星男盾

真係改咗

會唔會調轉找個盾去頂會好啲

再唔係你有花杖就用聖女花杖幫佢補下，應該得

究竟3技係必定miss定係點，中文又講「不論命中與否」，中英文講法好似有出入，必定miss又切合佢出技動畫個動作多啲(btw,個動畫係咪照搬原作)

咪講

又中

冇花杖
但隻盾得5星都坦到？

無事發生

剛好坐車返工開抽

藍b暗拳有得升陣

你當佢準時？

全血防裝，升盡之前活動5星坦神器唔知你有無，咁樣應該夠頂

聽日仲唔係藍b玩晒

你做乜嘢啫

淨係加隻角色都延

你睇小SG?

又係你

唔關我事

講真係咪性交轉運黎，咁強勢既

The attack misses, but inflicts decreased Speed, Attack, and Hit Chance for 2 turns regardless.
我覺得係中文翻譯出錯 同埋你如果睇返佢喺原作個動畫 都係炸唔中對手但係嚇到對手瀨尿

同你試下

隻驚啲翻譯真係好求奇

咩黎

我試試 得打咗2張

我感覺有人啪左一下手指

動畫係照搬原作

人黎，搵人搶走藍b手上果6粒歐洲寶石

藍b係咪提早幫我地練習定被曬

真係歐洲時間喎日頭咁好太陽

唔好諗咁多
祝大家聽日10抽內中到

大哂啊

The face when 藍B enters the chat channel and LIHKG post after pulling nat 5*

我就121

LIVE 抽

10秒live

屌

因為無哂石

水奶試下用古書，2,3技都升到4lv
水桶同埋小水刺都用小丑
之後再加多隻打手

1抽，直播完結

競技場堆垃圾裝淨係識跳抗性

唔會遲啦

只係會見到男豬係度尻跑

我好好打咩

f2p lm

比我如果見到有呢D TEAM，冇拉條角既都應該會揀黎打

無欲無求既第56抽

呃到人送人頭

屌睇黎男主又準備跑

好想光暗可以閃

總有依日，加油

ADDED 公會 ID: henrytwok

留名等中dizzy

好彩藍b係國服 唔係我應該棄左

咪棄

唔係國服 上一上黎都閃到盲左

曬到隔黎亞服都盲曬

國服server竟然好順

亞服好順
中左水奶叫撚左出黎

屌你老母121

屌，121again
唉，抽到為左啖氣先追 開始感到厭

又121 屌佢老尾

中唔到神器

再抽

中左角 神器係咪必追？

係，法師史詩都有名你叫

我好早中左角
最後all in 晒都追唔到惡魔天使
有中幾張5*神器但射歪晒
俾你參考返

唔理啦 all in or nothing

追多廿抽中左了

係公會少d定力都支持唔住

好撚邪，射咗50抽，4星神器都冇張，未試過，唔撚抽住

我121抽都係得2隻4星角

多你10抽

換左裝比條女有240速

121先中
但中左3張新神器
算係咁

80抽 1神器 1dizzy 不過出親啲4星 都抽唔中水奶

.gun
我懷疑我拉低左全團既歐洲指數

亞lihkg 好似好多人121先中

115都未中
陣間坐車清埋位先再抽
仲要得2張垃圾5星舊神器

岩先我清左勁耐位

抽到人抽唔到神器
要唔要追

要

wakanda forever

我都係121，歪中5星犬齒，4星角6張，4星神器4張
再補多10抽中新神器

想回鍋，有無國服收人

African 🖐
🔨💨✊
Assemble

lihkg

30抽抽唔到神器，算數，抽下隻好過

40抽中 dizzy

原來中埋神器，
係咪可以收手？

Yes 完美畢業

好彩追到

Full 咗啵

咁去lihkguild

好開心，
之前要抽足121 仲要無神器

之後afk俾佢哋kick 咗，如果佢哋收返要佢哋邀我

新手想問競技場白色個款幣要點拎

40 抽得1隻4星，睇下劇情先再抽

你確定要玩曬卡嗎？

有野做，夜晚先上水，深潛先

上面引用錯左I am sorry

邊個2連中

等你召集非洲人

用住之前啲gif 頂住先

每週pvp結算

幫人晒卡係咩玩法

我
但第一隻係121黎

屌奶星，而家先銅五

夠金色幣都無用，儲到幾時

150抽total 2條女但冇新神器

70抽中dizzy
淨番51抽唔抽埋好
中左兩張dizzy卡+三張唔關事

新限有減速有暈好似唔錯喎

原來你都係我同鄉

我愛非洲

121左

121 唔會點廢

係咪偷改左機率
今次咁鬼多人121
定係歐洲人終於知錯唔敢上黎

我估改左feel到韓狗營運做野愈來愈閪

60抽中神器+人

留下隻啦

都好既

唔追SSS 抽多一兩隻都無用
仲要未必有

次次限定都要保底先中

40抽得張神器 月卡黨仲追唔追好

睇你啲神秘抽巴打都係有錢之人唔怕啦

睇自己財力la，新法師pvp超勁

冇課過呀
個神秘抽一出就儲到呢加
唔想抽呢加隻仔仔 要囡囡

你老味兩次都121

好彩有1張神器，9次4星，個心都冇咁肉赤

韓狗食相越嚟越差

神器值唔值得抽埋?

追，點都要追
一黎勁，二黎限

All in 夠121抽 唔知好唔好掉哂石落去

我2個frd，1個17抽中角，1個40抽中角中神器，要立即絕交

請問dizzy用咩裝

點睇都速命

仆街我覺得改撚左，今次我都121

有隱藏機制吧 比如話上隻4星之後其多抽一定唔出咁樣

Bwt 冇玩好耐 上水121

whatever it takes

Game 名？

追到仆街先追到一張神器
邊個話張知識無用，依家咪有用
出左3隻新限，，3隻都唔洗保底，情況無大家講得咁差

第56抽

第57抽

Expiredfish

Thx bro

藍b又話9999 抽好野既，而家點計先

屌尻你咩真係！！！

總計305抽 兩次保底一次63抽中
期間兩張5星神器，杜蘭月同血玉隨

光暗五抽中晒四寶，仆你個街！！

其實新手有新手運先易抽
利申新手

Welcome to epic 7

我都就快121
之前咁多次都未試過

我應該係暫時最撚黑果個

invited

似曾相識嘅畫面

幾時收返我

如果用機率計
120次都唔中既機率係33-34%
我4次限定都係121

都係121

6抽光暗中哂伏

新手推圖升暗槍 暗斧定暗爪好
PVE>PVP

冇一次唔係121 冇玩之後卡數真係找少左

新手得2隻5星 但儲左好多抽

大家建議抽完dizzy後 剩低果d all in大池 定等2星期後pick up?

無課=儲到出限定先出手，小課= 儲有勁角先抽
重課=任何時候都可以抽

and 普池唔駛抽

儲到出限定先出手
等121抽歪

限池唔會歪

原來唔會

咁等每日一抽中

Thx巴打

但係限定池淨係會抽到限定5星 咁無課咪同其他5星冇緣

每日一抽果個池無限角的同埋唔計121果到

上次 121 今次5抽

抽爆！

無課仲諗其他5星呢到就算有課抽無保底池幾百抽先出貨都好常見

56抽中左dizzy
跟住心思思想追神器,抽哂所有石+書簽都唔中
仆街黎

見2次限都抽齊
課個月包支持下

呢度限pool先係無課福利
正常pool抽2-300唔中大有人在

第三次入會

你玩番?

賭撚果次260唔中

30抽 畢業
Dizzy玩速命？

暗斧全能角
pvp hell raid 深淵都用到

se果隻已經game都唔想入

你地我已經等多幾日先踢

我幾日前已經棄咗, 太唔balance

咁我六星左暗斧先 一路升一路解轉職

暗斧+4星火槍 +奶+support
夠打哂前期d關/raid/hell raid右上

個排好忙真

見出限定又抽中就回鍋

有卡琳仲使唔使升小水刺

73抽中

已經驗歐過呢到唔少人

Show Blocked User - 藍b

今次真係重傷

拉條用轉職木狗得唔得
新玩無咁多四星

PVE黎講唔駛用拉條幾乎

隻game幾時先開多d位
下下都抽抽下要走去賣野

Bin c

龍隊咁樣砌ok?

無奶,你隊野應該要好齊裝先可以夠力殺條龍

我覺得小水刺>卡琳
卡琳好食裝下

係, 重點

以為花杖聖女會夠做
如果咁樣？

就快望見家鄉

今次超抵扑

潛先

121中1隻 之後 20抽3隻 我想要神器
第一隻121 120果陣個小朋友出黎 我個心離一離 好彩神器

水奶擺返頭,跟住如果有波濤就比水奶用
跟住性女裝花杖幫水奶回
咁應該正路可以坦哂條龍,之後輸出既野點都夠

我會水奶企坦位, 如果你有打上一次果張5星坦王神器
用寶馬哥坦會穩D, 之後單水奶補帶孤庭花都夠奶已經

原來你最抵扑

打得兩張

係咪寶馬水奶小水刺都要上六星

我無用過木狗
你可以試下

恭喜巴打
依家幾多張神器？

1 諗緊追唔追 一陣間有兩抽光暗 借d力量比我

如果抽到2張神器 會唔會食左佢升LV

光暗搵藍b借啦
佢一定幫到你，今日扑尻左佢
我都係一張，諗緊要唔要追多張，突破既留番用知識算，好難抽

我比d力量你

俾我唔食

我去9998channel

9999啦
有神秘力量

都係算
信自己啦

一係9999，一係67
自己揀
兩條都熱門出5星

1下67 1下9999 如果追神器都存多一下

60抽都無 無石喇

可唔可以出個公告機率有誤回番啲石俾我

新限速命裝？

121 x 3
仲點抽3s

我唔貪, s咗就夠

726姐都係

know that feel
300抽兩張神器

轉頭打埋迷宮睇下夠唔夠4抽

忙埋一陣晏少少死亡直播

我都唔追神器了，限pool神器先係深潭

係時候食4寶飯了

追唔到神器既你地會用席拉/權杖 定係其他神器俾DIZZY?
定得我追唔到限神器

追唔到啊屌

Dizzy唔一定要用張限定神器，仲有其他選擇
問題係有暗女主既就點都要追依張

本身121 第1次果陣我都係咁諗, 諗住抽埋張神器就收手, 結果去到300抽都未見....剩番兩星期, 有書籤就抽... 睇下中唔中到佢啦... 隨緣了....

121大軍

萬年最佳神器 拉農

忍唔住手

最衰動畫冇

屌我都係咁覺得
本身都諗住算,見到巴打你講埋出聲我又要再諗方法追埋佢

其實暗女主有咩地方用到佢

講得唔好,係有咩地方用得著暗女主先岩

Pvp掛 其實佢咪又係aoe打手大把替代

其實都係pvp,你當某程度用佢係因為愛
我都知佢大把代替品

愛得愈深, 課得愈甘
珍重呀

呢次活動2隻大波女女動畫都冇乳搖

抽到5星光奶同4星火奶
練邊隻好啲？邊隻萬用啲？
而家仲用緊水王子

重洗問
5星光奶啦

仲洗答, 一棍扑落去啦

用緊光奶打龍11

垃圾game，210抽得兩隻dizzy
零神器
垃圾game

終於兩張30靈藥

300抽 1神器

好噁心

抽哂d石同書簽之後個人好空虛
望住個ac得返3位數既石,突然覺得什麼也沒有了

人呢

人真係好少事，神器先係重點

今次好多人奶晒野
305抽 2神器 3人, 有兩次係保底

仲要兩張神器都唔係活動果張

上次龍女完，石得返幾十粒，書得返幾張，慢慢儲到依家

新手一問，而家係咪都係主要刷活動+龍11？

無錯

刷足20年

今次真係好多人121

121報名區(吹水死全家)
飛飛(亞服)

喺精蟲上腦之前我想問吓 有咩情況下你會又用佢又用另1隻打手?
如果冇 抽1隻應該夠?

67抽 1set
終於唔洗121

35抽 1張4星5星都無
心態準備爆炸

本人新手原本連龍8都打唔赢
用左dizzy龍9自輕鬆冇難度

我覺得就算係龍11都有幫助 好少嘢可以一嘢上到N個DEBUFF畀條龍 噉對坦嘅要求降低咗好多

309先中一張神器

巴哈d人開始屌隻野廢

Bam

唔L係啊

台仔

正，台仔屌廢 即係要必抽

當初屌聖女

拎左去打龍11幾好用
三個debuff對坦位壓力低左好多

有冇巴打六星左dizzy 可以出下食評？

聖女無攻擊技

屌 居然121 入撚左非洲

小虎哥(亞服)

聖女冇奶

121報名區(吹水死全家)
飛飛(亞服)
小虎哥(亞服)

比比利[亞服] 121,仲要兩次

抽抽下呀DIZZY 突然抽到水奶 水蘿季
配 水龍女 同 水桶 是咪可以打龍10了

龍10有d難

谷爆隻水奶就可以龍11

龍十手動過左先
直接準備龍十一

dizzy pvp幾好玩

咁快升好？

咁快用到黎打pvp

差唔多100抽先中角
差神器

餵企鵝+垃圾速命裝玩住先

玩左半年一隻水奶都抽唔到

係愛呀
Pvp用得，暗11，水11

我都差唔多

會戰試用唔錯就拎咗去打pvp

岩岩都試左，係好爽

吓 5覺60埋啦 未得閒玩ja

未升過但+15

真愛

屌, 百幾抽都無神器

追唔追多張神器好呢

you are not alone

200抽無神器 有無溫暖

I know that feel, bro

龍11 我都知點打 仲易過龍10
但係龍10我唔知可以點搭

水龍女 木扇 兩隻新限 木奶 水蘿 克羅澤
水奶 水桶 卡琳

我就係衰在追神器 我唸住你唔出限定神器 都起碼出張雙子比我啦 dllm 咩都無

呢個神器有勁到要咁追咩

試多幾次試到佢打唔中你啲脆皮

天下武功,唯快不破

今次張神器完左pool之後會唔會入普通pool

龍10唔駛全水屬

只要唔係木屬強角都用得

係限定問題 之後唔再出就想抽埋佢

唔會

唔怪得咁難中

我發現Sol 如果打齊活動,應該total 有六隻
未升六星既巴打唔好急住用狗糧升

算如果抽到第2隻dizzy都出埋黎都唔中神器就唔追

信念
Support

你落Dizzy已經夠啦 db多會噴少d火球

水奶 DIZZY 克羅澤 水龍?

水奶企坦位, dizzy 水桶水龍夠做

依個陣都ok 要睇你有咩裝

DIZZY 同 水奶都係岩岩先出 要比D時間升
唔該大佬先

無水奶點算
克羅澤企坦，得木奶
小水奶要點先夠奶量

條女大技又冇露奶又冇震奶
好失望

咪係, 2條大波妹都係咁

300

我用火奶 水奶 龍女 水大波先過到，
我無坦所以入多個火奶

仲要照dup 原作，根本唔洗重畫，慳水慳力，唔怪得搵人地合作啦

原作梅姐個動畫好正，呢個係縮水版

又有大量121產生

名都改埋

所以係時候要畀一個公道嘅分數畀今次嘅活動

我想要番呢個version

王子花杖

係咪想好似水刺噉 11秒大技動畫
我覺得官方已經好仁慈

剩係最後郁下對奶個shot就夠

依家得條魚...想點

收刀果個動畫都好丫, 佢後尾放果個出場動畫

真係反高潮，以前抽新角，係會期待佢個動畫，依家？

有，我多過你

好想有個726既玩家出黎安慰下各位121

頭60抽2神器，0人，真係要121 ?

已經歐過好多人

你走先 呢度有我頂住

黎喇 3抽光暗 大家集氣扑我

4寶4寶

Ch67抽

Ch9999抽

Ch9998抽

除左都好 都唔知講咩好

好想棄驚

起碼有new

dizzy好似用咩神器都夾噉 好難揀

振作

證明咗channel抽卡論係假嘅
大家要提防藍b唔好去佢嗰啲channel俾佢吸運

我都中左屎賓

今朝我五抽都係四寶啦
你都叫有new 暗斧

席拉正

我手得席拉，有張四星既蒙眼女，同王冠，好似幾張都唔錯，好難簡

今日先抽完
又係9999

幾s?

0
我係抽光暗

又中咩

唔講

我覺得佢係煩膠類 當光公仔噉樣速命血 所以諗緊小提琴 席拉 艾迪加 皇冠
定係火書畀佢1速S3接S2

你又做乜啫

權杖-CD加快2技退條
憤怒+弱化增傷神器
依兩個得唔得?
火書好似上另一隻魔法用好啲

但係佢要30級火書 或者2條友拎火書
我寧願減CD 佢2招都食到減CD呢樣幾好

火書係唔係升到30lv就一開波加2火?

無
唔想講

睇拎黎做咩,打pvp既話我覺得用席拉勁好多
-cd都應該係拎黎打龍11用啦

有冇巴打試左用dizzy 3技打光頭果陣光頭會唔會自己拉到條

講出黎俾大家扑下啦

我都想知
諗過比鍊介主屬係命中效果既比佢用
駁佢1技易暈對面重好

有冇人cap藍b圖

公會又幾好,冇人出賣你

咪搞事

唔好問

因為怕比人報復貼番轉頭

因為一爆出黎會攪到暴動，人人棄驚，唔想攪散隻驚，所以無人貼

已經迫走左個會員

嘩頂, 成個字頭起佢出黎啦

我估應該係連中

我cap咗你圖啦

CH9999月光抽中光頭..

我用攻攻話晒都法師

唔關我事架

買了這 新手加入

水龍女

Welcome~~
可能開始時會辛苦D 冇帶肥英

邊隻係帶肥英？

木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25) 及 水刺(Sez/ 賽茲)，

0進度 推圖抽下先

300抽中多隻木25就掂